Hij gooiden hem in een hoek en hielp hem een kopje thee.
"Ik heb alleen gekeken omdat ik geslaagd," zei hij.
"Ik ga direct aan."
"Waarheen?"
"Oh, aan de andere kant van de West End.
Het kan enige tijd duren voordat ik terug ben.
Wacht niet voor me in geval zou ik te laat."
"Hoe?"
"Oh, dus.
Niets te klagen.
